又有保安偷住戶信斷正

張茂清 Cheung Mau Ching ‧ 變革慈雲山
1t0Spondhsidmonred ·
#統一回覆
#樂合樓保安撩走住戶信箱內單張
張茂清於晚上2045左右接獲街坊通知，指慈樂邨樂合樓有房署管理員，自行把已獲批准的派發信箱單張撩出，令公眾未能公平獲得資訊。
阿清隨即到場了解，而有街坊即時報警處理，房署初步回覆指該管理員誤會並無批文，他們正在商討補償辦法。
由於管理員自行弄走議員單張事件不時發生，民主黨將要求房署高層嚴正處理。
#update1145:
警方已經帶走涉事保安員，將以「盜竊及刑事毁壞」方向調查，並要求阿清協助調查
#阿清跟進中
#有街坊信箱有遺失物品
#請與阿清聯絡

點解要咁做

保安好多都係新移民，人蠢真係無藥醫，入咗信箱，唔理係乜已經係該處所物品，只有該處所佔用人有權使用，業主都無乎

蠢，咪同嗰啲“喔我告俾老師知”嘅小學生一樣

咪又係d業委會法團命令我估

保安狗

仲要揀8點幾咁多人出入既時間

個保安點會無啦啦咁做
邊個指示佢呀
而家出左事又當佢CONDOM
藍屍真係賤到

偷野，換管理公司

下世要撩就叫落order果個自己撩啦

保安牌molamola

即使人哋叫你咁做，點解唔明蝕抵嘅只會係自己？會升職加薪？會利是大封咗？

人哋淨係會嫌麻煩炒咗你，等你自己食官司、坐監咋

垃圾支那賤畜

好多都退休狗嚟，覺得自己為正苦做嘢就可以打橫行

唔洗問
一定唔告

上頭叫佢做, 咪死頂. 唔係就無撚左份工. 做得食蕉要三得, 卸得吹得扮得.
無閪腦唔識卸比下更做甚至扮話有住客捉到問我邊個指示黎大返上頭.
做清兵咪落得如此下場.

即係無批文就拎得？

有啲郵差都好可疑，伸隻手入去拎返封信出黎

黑警、律政狗同紅官不斷比膽呢班藍屍
冇晒守法意識架啦，撐警撐政府大晒

保安以為自己係大廈犬

上司會讚佢叻叻豬

思路正確

香港真係一塊褔地

根本班新移民保安 = 紅衛兵

支那嘅所謂韮菜

啲上年紀保安係好鐘意有正經野唔做, 係度做埋啲無無謂謂小動作
理解唔到架

有時唔小心放錯左想補穫
要偷直接郵袋拎啦

盜竊

如果法團夠黃夠硬淨，係可以換管理公司
順便清走d藍到發黑既管理公司

公屋黎，房署既

有相有cctv, 冇得走
寫信連相同片去看更公司投訴並稱找律師跟進，報警
看更公司肯定唔保佢, 正常就算係上級要求都唔會做, Le d犯法野

咁仆街既野都做得出

Sor miss 左

就算無批文都唔應該搞人個信箱

報警又拉唔到佢地

因為易做又可以同上級報告表忠

有d後生支那女看更為左份工會同阿頭扑野𨳒西, 夜晚喱埋一二角就來

機會好低

無腦 人地講咩就做 無自己思考

得一張相？係邊個黨單張？

新移民同無學識嘅人多，俾以前做狗嘅上司點，話乜就做乜，搏讚搏升職，又成日以為自己有好大權，可以管班住客

on9藍屍
求其一個住戶咬定你偷佢私人信你都仆硬街啦

呢啲好多屋邨都時有發生，
最離譜係第二日撕走區議員海報，
問佢就話過咗期要清走。

佢唔係真係 secu 嚟架
佢係中国国安變身着咗香港 secu 啲衫炸

弱智藍絲

點會無
保安牌係黑警發

我屋企樓下ok個阿姐都好撚無聊，
日日拎堆東方擺喺蘋果上面，
等人以為冇
佢哋係藍到入骨

再早又未放
再遲又住戶返晒屋企拎晒信
做得多就總會中招
保安又做CONDOM

嘩 好缺德

公屋請撚到退休狗做看更咩

收左錢

咁撚癲

之後呢, 黑警就會引用國安法 supersede 「盜竊及刑事毁壞」
黑警會講:「佢係中國國安在香港執行國安法, 咁樣唔算係「盜竊及刑事毁壞」

阿頭笑住講唔知咩事，做細嘅硬食

房署初步回覆指該管理員誤會並無批文，他們正在商討補償辦法。
單張要錢印，你房署係咪賠錢先？否則每次都用個保安做condom浪費議員資源

個食Q做爛頭卒都唔知

啲私煙廣告紙 一日一張唔同款既派到我門口又唔見佢地幫我清

屋邨d管理公司清一色係保皇黨屬下機構都幾撚大舊豬肉

tui

呢個係偷其他同學放櫃桶既玩具，不過啲狗應該轉個頭就放人

有交保護費架

認真 唔係阿頭叫佢 佢會咁做咩 要拉就拉埋佢阿頭啦

舊d既私樓請埋班中坑廢老返去做看更 佢地真係有長官意志到覺得自己有權管理埋業主

屌

反而呢啲民間細節位都好應該俾外國知道

業主立案法團叫保安做
保安呀頭叫你做唔敢唔做

其實有冇得告
佢偷私人野
我係住戶 經過都屌佢老母
藍撚到傻

一定係佢啊頭叫
但邊個指示佢啊頭?
估計係法團D人
一係房署?

依家呢個時勢 最唔洗有技能嘅保安冇得做
餐廳又冇咩堂食 唔洗請洗碗阿姐
得返倒垃圾清潔工人 但唔知仲請唔請人
Molamola

好多法團都係藍底
基本上同清潔 保安係一個利益集團
上次區選大勝之後 揭發左好多利益輸送 甚至貪污
所以黃營區議員入信就處處針對
民建聯就又貼海報又唔洗批文入信

即係點
個保安自發咁做?
坐係度抖下冷氣唔好

拉得

盜竊罪入硬

因為入錯咗
有次咁岩見到，仲要係我個信箱

CLS

有，係住戶就可以落案

保安班好耐未開過

捉保安無用架 ， 一定係保安呀頭落order , 要捉一定要向管理公司投訴 搞大佢。 保安都係坐係到吹下水 ， R下又一日， 依家佢地成日都要幫手做清潔 仲得閒同你慢慢了信 。
全港都係果幾間管理公司左手交右手

誤會大曬

個住戶如果話個信箱有錢唔見，就口同鼻抝

因大多管理員都係藍衫，而個管理員可能自發或受激進藍組織號召，撩出單張令住户收唔到議員有關政績、關懷等嘅宣傳單張，打擊日後嘅選情。

我信

叫呀頭出嚟，無大嘅命令邊有細嘅夠膽偷人信？

一定又係建制派聯合管理公司搞事，有無收水？有乜利益？係咪威脅？

大把一早同啲少數派好熟 至於點解會咁熟就唔知了

一年咁多低級曱甴(傷心柴)退休 邊有咁多好位安置佢地

仲幫佢打格仔果下好笑

共匪出名唔尊重他人嘅私有產權

仆街在雙重標準, 佢自己啲私產就自私到爆

推

其實保安係冇任何權力
真係俾人投咗信
佢係到撩已經犯法

真係有指示唔怕講
咪個公司犯法囉

好撚on9

我唔信班愛國撚會咁ON9
呢班人做野一係為利益
一係被迫

正如愛國遊行有錢收道理一樣

我覺得佢地諗住呀頭叫就做
蠢到唔知算係偷野

犯法㗎
咩小動作咁簡單

大波驊: 冇證據 唔告

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

屋村大堂完全無議員既海佈，20年來未試過

利申：大埔廣福

十個保安八個藍一個黑。

退役狗隻就算只係散仔應該都唔使做看更咁折墮, 係有d退役狗隻頭目會去保安公司做顧問

領先管理有限公司
Pioneer Management Ltd

呢間D保安好撚仆街架

炒撚晒班賊留埋案底 等佢地以後唔洗再做食蕉

拉得啦
記得前幾年icac有個調查員為咗查案
係信箱拎人信件，俾人告，坐咗2碌

因為好嬲！

唔明點解佢上司要佢咁做

一定要告呢D仆街看更

up

考過牌嘅都知有好多都係on9㗎喇

支那先會叫「批文」

有新聞？

自己搵啦伸手

唔見咗銀行信咪好大鑊？

認真我都SEARCH唔到
想知單野係點

支那低級特務

看門狗

日日睇藍屍KOL 洗腦
以為自己係超人

點知斷正後先知自己係condom

好似支那d小區大媽

香港啲保安係咁垃圾

香港啲保安好多都好多事

關於藍色案件，律政司一律撤銷

乜咁天真認為會告？

Omdb

正解
至於個保安咪調走佢
反正其他邨都無人會認得

保安牌超級易考。
我阿媽小學程度，讀個課程，考試通晒水都照有個牌。
有D保安會朝早將大公報塞入某D住戶信箱。

公屋黎
點換管理公司
btw我住個度都見過保安拎住把間尺了信箱入面d野

做得保安都係決定停止上流安在於現況既人，仲叻得去邊

以後唔洗派利是畀班樓下食蕉啦

黑警：
唔洗驚呀，自己人，你一定冇事ga

痴線加弱智

藍屍=弱智

On99當自己正義朋友
唔俾住客返入大廈都得

之前有保安唔俾著黑衫住户入屋苑，而家又有保安控制住户收信而偷信
啲保安當自己邊個

入錯咗正規其實有程序通知上頭
再出文件出信話你知入錯咗
但係程序上好麻煩
所以多數都用自己方法處理

我返過替更 遇過嘅保安都懶到仆街 有人偷野連報狗都唔想 仲自發偷傳單？

食官司？
咁認真？

大波驊幫到佢

依家有乜野就話誤會
跟住黑警黎拉人做場戲就收科
我賭乜都得, 個藍屍保安一定唔會告
係香港只要撐正苦, 殺人放火都冇事

錢就香港講左唔俾寄，話好似有一疊超市劵唔見左會好啲

一般黎講唔可以咁做

Push

正如民建聯 保皇黨果堆人放宣傳單或其他野
係咪可以打爆佢個頭

唔怪得經常唔見信

有無你咁白痴，自己放入去又自己拎出黎

咁點解唔直接做雞仲好搵

幾後生？

公屋嚟，無業委無法團。

係㗎，咁住戶都估唔到樓下個看更原來係賊嚟
咩保安公司請個賊做

有啲藍絲係有種使命感，覺得要為社會做返啲野唔可以比文宣毒害人民，其實幾欣賞呢種態度，不過企撚錯邊幫緊極權

真心以為自己好叻

亦無處分

push

一定冇事
聽日繼續返工
啲保安狗依家真係大撚晒嫁

信用卡

141退役後做食蕉

onl99

嚇9佢叫佢篤灰啦

咁樣算唔算係盜竊?

點解要咁睇唔透
明知一定會比人見到 光天化日
你話凌晨3-4點做都合理d丫

又駛橫手做啲濕鳩野
港共叻叻豬

我親戚住嗰度有單咁嘢，食蕉呀頭同個女食蕉疑似有路個呀頭老婆走嚟捉姦，後來個女食蕉唔見咗，呀頭個老婆特登去考保安牌走嚟做昅實隻佬，我聽完都笑到肚痛。

D保安係好撚蠢
去法團開會成撚日以為自己明 成日無啦啦彈句廢話出黎
連個藍屍法團主席都叫佢收聲

個保安仲日日派文匯報同民建聯單張入信箱
成棟樓都係港豬藍屍
屌你老母

如果係法團要求。會係直接唔比塞傳單落去信箱。
因為放左落信箱之後，係當業主財物，咁樣冇係業主授權下拎走 係直接當偷竊

屌！咁岩我好似有條金條放左係信箱無撚左
係咪可以告佢？

公屋保安全部自己人
點會告

so true

幫緊極權主義……經濟同基建係糖衣包裝，背後人性摧毁

唔係認真 係以為自己一向相信既係啱
香港人唔識野

郵差表示：屌你 我要偷唔派落你信箱就得啦 派完入去又撩返出嚟? 除褲放屁咁on9?

保安 賊 香港警賊 全部自己人
你點同我鬥？

個棟大廈d人可唔可以遂個遂個告佢偷野

保安除左新移民就係好多退休狗
冇腦真係唔奇

有冇住戶唔見左稅單呀 卡信呀
唔好同佢地當面對質呀

直接屌佢你依家看門狗嚟

保安狗隻發現

睇呢班廢老真係好開心
人做保安佢做到狗咁

拍片，問佢做乜，若果見到佢撩得出就報狗

派錯信

On9 緊係講 我有封信 有張支票

博升職

真係會唔做

公屋先好住

廢老邊識挑戰權威

公屋先好

公屋冇得頂

全能部報狗

煩能到個經理驚

咁撚多手，有獎金分咩

憤怒就要發洩
表達就要上街

要比人拉嫁播
打份工姐

係洗咗腦
想真心幫手

退休狗通常做商場
屋村係新移民大媽大嬸多

最好一路拍一路叫出聲 比街外人睇到

唔告還唔告，但都要出聲屌鳩佢
等多d住戶知佢冇權做同埋係犯緊法
再隻眼開隻眼閉就會慢慢變常態

不過一定無事 仲有得升職

駛咩報狗拍片 拎多疊係佢隔籬再入過

慢慢坐啦個保安

以為叫物業管理就可以管埋住客

做保安做到咁 蠢過狗
人地叫佢吠就吠？

我老豆做商廈
試過有個blackbloc嘅人行入去想搭lift上樓
有個出名19嘅保安阿姐離遠見到
拎起電話話要報狗
真係唔好低估藍絲個痴線程度

1保安牌係狗批
2好多保安公司係退休狗開
3業主立案法團多數係少數派做

呢種人比收錢做嘢嗰班更可惡

今次一定坐梗
點樣伸隻手拎係信箱拎信唔理黃藍都要捉
但宜家支持狗既無事

無左份工 vs 無埋個牌

黑警：竊不算偷，無罪釋放

匪諜嚟
人民戰爭
唔好以為間諜一定007 中國使領館好多留學生大媽都會幫手做間諜工作為國服務
中國間諜不嬲比蘇聯特色：係柒d

偷住戶信咁犯法
係咪要裝Cam影住D信箱位比全大廈睇?
D保安咁古惑,今次放過佢,
下次唔知會唔會撩銀行信出黎賣資料/玩欺騙

啱淨係識笑omdb係冇用

佢地成日咁做.
之前區議員話寄左工作報告, 但未收過.
佢地D貼大堂poster通常一日內消失.

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

我要求唔多
坐反七日監就ok

lm

華人真係賤種基因最鍾意幫極權威權托大腳，即使係隨時威脅到自己都照奶

肯定有人會老屈唔見大額支票，要求賠償

公屋住戶 你知乜料

反智行為

睇下個上司保唔保個阿叔

你入下FB啲保安group睇睇就知
裡面有一堆都係弱智藍絲
字都唔識多隻

呢d人一般都討厭後生仔女

經典廢佬
而家啲後生仔又點點點...我後生又點點點

入咗連牌都無埋啦

如果有人唔見咗幾張支票個保安就大撚獲

過左退休年齡叫你食屎都要食呀

奴性既野
以為有人照就會無事

無啦 被壓迫嘅藍只會好中國人咁諗：哎呀，真係唔好彩，點解會係我啊 而唔會反抗
所以中國人認命性格係抵死嘅

之前FB同人嘈交。
差唔多40歲，但係小學程度。
（心諗，四十幾歲起碼讀到中學啦！）
原本係sales，收入最高時月入30K。
（其實我覺得佢係呃人藥房sales，讚上水好好行，賣護膚品好平。）
因為上年反修例示威搞到冇咗份工要做看更，所以憎後生仔，
上網就成日up埋D藍屍言論R存在感，
話港台之前報道有個女士被黑警除裙係假新聞。

利是 MOLAMOLA

點解你會同d 弱智嘈交

佢自己犯賤在先。

我條邨D保安以前佢地比人減飯鐘錢(原本15分鐘飯鐘變1個鐘，飯鐘無薪，但20分鐘後要頂位，變相有40分鐘係無薪工作，仲要果40分鐘內工傷無得報)
果時區議員話幫佢地發聲
叫佢地出黎係果區拉BANNER
結果得幾個保安出黎
其他保安仲出黎叫佢地唔好搞事
出黎果幾時保安就比公司炒咗
無出黎果班仲笑尻佢地話唔搞事咪好地地

結果無出黎果班保安就如佢地所願咁扣晒薪
其中一條友頂更果時扭傷韌帶
佢阿頭話佢飯鐘唔係返工，無得報工傷
佢開頭嘈咗一輪，之後仲要比其他保安迫走埋，退埋休

呢個行業大部份都係支那賤畜
佢地完全唔介意阿頭對佢地做任何壓榨行為
仲支持佢地阿頭大力壓榨佢地
同奴隸支持奴隸主壓榨自己完全無分別
所以的確係賤畜